咩時世仲隨地吐痰

屌啲廢老廢中可唔可以唔好再隨地吐痰
真係好撚核突仲要係樓層都吐

公屋大把啦

隨街打飛機都好多

打飛機都好過吐痰，痰入面可能有肺癆菌或者病毒，而TB可以透過空氣傳播

利申：兩個行為都正仆街

要等佢地死撚晒 到時00後都差唔多30歲